[前足唔吹手球]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及林奠黑警國安死全家吹水區[1216]

1001jer痕切jer啦

fast

dllm

乜撚G ger痕

1001唔開

終於有po

1001 dllm

屌 唔撚開 搶咩1001

1001仆街啦

射術好似退步左少少
上季球球都中龍咁制
今季成日都攞太盡唔中龍

唔知係咪射曬去條女度

占哥自己爆仲好過傳

Dllm g jer痕

Slow

又悶和0:0完場

1001果個

hand機 sor9

好想占入返球

仲要有心搶1001都唔開post
屌你老母啦

G.jer痕dllm

推

Jer痕就r埋先啦，搶

佢條J而家真係痕啦

馬

馬狗我求你跑多兩步

diu 出閪馬

R乜撚野jer啊屌你老母

搶完唔開條撚樣祝佢人如其名一世jer痕

後備板凳差左起碼半班

出馬
玩完

馬狗坐返低啦

又要搶又唔撚開

馬狗出黎救世

出馬

又係時事台啲傻閪

班垃圾射極都唔撚識中龍

屌，馬

仆街啦 g jer 痕

閂電視

屌你開咗新po就冇hand機啦

馬狗來了

電話啦on9

馬狗

唉又要睇廢9

馬災

屌你啦

屌 傻鳩黎 都未撚見過

vdb買黎擺

又換馬鳩

又閪馬

屌你老母

咪撚馬

又睇馬企係度踢

閪馬出嚟跟唔到節奏啦

見到馬狗了

屌你食屎啦

切jer la

換馬狗

fred而家每次飆波都係舉起雙手

馬狗可否生性

換走般啦

杜曹好撚緊張咁

真係迷得gay dragon嘅都係弱智仔

屌你條jer呀

唔可以

換福啦不如

想睇馬迪

bruno咁靜都唔肯出vdb

係得馬災換姐 amad真係難啲

一係占一係木㗎啦

邊條友話馬70入
燈到

James 踢得最好前場

你覺得會唔會

馬入波+贏波我捐錢去星火

般奴真係唔撚得

奇兵

場場大戰都0:0

讓1個20分鐘
蘇蛇勝卷在握

馬換Fred 打442啦

掛住食鯰魚

依家仲興嘅咩？

d d g

以so9才智 會換其他人咩

轉陣4222可能好啲

通常都係木

馬有20 分鐘 好同我跑盡

終於到左我曼入波黃金時間

我屌你老母我開完po
唔夠40秒就hand 完機？？

唔撚敢開波台po就出聲啦 咪撚柒搶呀嘛
驚整花個時事台底就咪撚學人搶

勝利14人，換極都個幾個

出vdb啦

應該都幾難

睇下有冇汗出

應該唔會發生

DDG 今場世界級

cctai lives matter

V92 應該換哂short amad 出黎博

Ddg 頂埋佢

如果係敢帥費sir 一定肯

最尾幾分鐘會換

鬼叫卡雲尼同普巴傷咩

86分鐘換B守和就真

On9

肯跑已經好好

準備幫人地隻timo起機了

唔撚知你嗡乜鳩時事台 關我撚事 要hand機咪hand

都唔知係咪驚自己開狗竇post會比佢啲手足標籤波台狗

係

Mon Po

占b

On lun 9

Mon po

dj盡哂力了

屌你老母潛水啦

要換james啦 冇氣追唔到隻跑狗

然後搓撚到完場

占已經係前面比較好個件

試都唔敢試咪仲on9

補時換埋vdb或者馬迪

占都好撚過馬

占真係幾好

福狗睇撚完波未

波台狗好失禮咩

感覺到ddg/龜/冰是但一件自爆

仲唔換人

占哥好勁

Mendy笑4

歐霸四強

要唔要俾個氧氣筒占吸下先

Why not all

又踢低dllm

james又俾人foul

般狗

好明顯

占勁左成場 咪又係唔入

占好搏命

般哥傳乜撚野

好撚痛啊
踢撚完占未啊

右邊啦

Trashford可唔可以死撚開？

james今日真係搏晒命

唔換仲好啦
一換就換馬

James 好慘

占

占今場俾人踢左幾多下

占士係咁比人侵犯

又失

一早準備換 個波唔出界有咩計

隻腳起到咁高都冇牌

俾人屈速啦

又要驚又要搶
cctai傻鳩

占士成個人比人炒起 cls

占換馬就仆街 打少兩個

占真係好有球味
球球去到盡

咁都唔比牌高狗

高華石咁踢james都無牌？

唔洗黃？

Greenwood 加速插入禁區
諗起馬狗行入禁區

換馬迪推麥湯上前有無得諗

On9車狗咩都無牌

換走綠木

Bruno今日都好差

車狗得chilwell有牌

哇屌狗撚到 隻腳飛起咁踢

下下咁樣拎尾彩都無牌
dnlm

收木，係咪on9

屌換木

占士呢球俾得好呀

講真應該換占

換綠木

準備輸

轟成班都拜登黎

準備幫隔離timo 起機

換木

杜狗好想蠃

屌呢啲要比牌啦，已經唔知係今日第幾次

車狗4424

今日射波最有威脅係木
so9換走佢

我係你個撚樣就潛 咪撚出黎獻世
廢機又學人搶1001？
搶左開唔到就係要比人屌架啦
仲出黎駁嘴 屌你老母個嘴仲要我開完po幾十秒就話hand 完機
當我弱智？

般奴啲長傳真係唔掂

咩換法

唔駛諗了 一陣有得睇

福狗睇波 Bruno 都衝一下

踢撚咩!個個都不死人

收木 on9

馬狗比d火

頭先仲好意思話我地mma

屌 馬

般實際上都做咗隊長咁
下下都係佢埋去嘈球証

其他人柒咗成場 咪又係唔入

對面Ziyech好似對前途冇晒希望咁既樣

打少個lu 拜拜木

黑面

完場了 換條撚樣出來

已經有時間校定都傳唔到

入波唔洗諗

一下就有牌 食屎啦

福真係唔郁得

dllm foul 一下就yellow

災難馬 救世

黑撚到

換木？？

咁就有牌

死都唔收埋福

蘇狗換人世界級

咁都黃

so9真係on9
木今日咁fit都換走
福咁沉又唔換

馬狗生性少少好冇

球證你含撚啦

呢啲反擊馬達比得好過佢好多

準備熱誠飛剷

又黑

留意到馬狗啲眼神好閃縮

仆街球證亂鳩俾牌

龜反而黄牌dllm

條線都俾人遮哂嚕

個球證戇鳩

轟好撚多次飛鏟占都冇事

屌你老母
車狗個啲又唔撚比

其實我覺得福都唔係咁差

等佢靈光一閃d反擊掛

對面飛剷就唔使黃

垃圾球證

主場雞

搏啲 換Fred 打442啦

最近英超啲球證好撚憎我曼喎

唔換木換邊個

咁就唔好夾硬交啦

James真係好使好用
能力唔算最top 但場場一定比足120分

諗起以前費sir嘅球員個個都好似James咁

80分鐘換走馬災得唔得

痴撚線 踢撚柒鳩完我占b 未呀

真係成隊狗隊黎

球證勁到

alan smith

睇見占士都心痛係咁俾人撞

90分鐘會出馬迪換佢

Fred 係班高佬中間頂條毛

車狗犯規戰術停我哋反擊反而一次牌都冇費

屌又散步

今年造冠俾鏝

近排先生性返

Fred又柒

對皇蘇都仲出般奴打半場就知佢幾保守

洗撚造咩....

跑啦馬狗

福馬都唔撚迫

換fred啦屌

俾狗咬

收fred la diu

換走greenwood 不如唔好撚換啦屌你老母蘇狗

馬狗出嚟散步

馬d身體語言真係屌佢老母
又出黎行行企企

馬散住步揮手叫隊友迫

馬唔跑 叫人跑

等完場feel

仲有炸彈AWB

換走個肯跑嘅 換個出黎散步指指點點

Fred同簡迪真係唔喺同一個層次

馬狗好撚野
踢果10分鐘仲要留力踢

一樣閪馬

係都fred 爆先

兩循環0比0 肉酸

般狗打強隊真係冇咩態
點搞

般跑左咁耐都仲落力過佢

出阿麥好過馬

換妹迪/vdb頂10分鐘啦

殘奧d人仲跑得快過馬

換vdb
不過so9唔會出佢

咪撚慌啦
樓主開po 多數贏波

點解蘇蛇對馬仲有希望

打到三月都未贏到過big6

佢一定俾人針

近排多左落底出波

我要求唔高
佢做到以前華西咁已經夠了

馬狗以為有加時要留力？

Kante重要平過Fred

始終無突破能力
唔同朗隊

唔計今日四場0比0

波都入唔撚到
淨係得1-6球12m

睇怕都0:0

占一招

買咗佢打唔返上年套352

冰狗

冰

25馬 上黎JM9

白Lin

屌 我真係唔會再幫馬仔講好說話

咁都仲有第二先勁

全盛簡迪勁費達10倍左右啦

屌你又零比零

陻冰

馬狗跑咁多得唔得㗎
一陣又話馬唔係踢呢家波
不如企喺度踢啦

冰狗80分鐘終於做到嘢

好彩係雲拿

死得....

呢啲位ddg要接啦

換撚完人即刻冇晒攻勢

白Lin真係
好神經刀

我Lin

馬狗企係度等波

你80分鐘先開機？

條撚樣留力下季啦

出左馬 成個勢無撚左

踢少個點玩？

留力下世

你竟然會攞佢兩個嚟比

一出馬狗就俾人㩒屌

馬跑去人地1米內行下就當逼咗

馬狗得親位都軟皮蛇咁

人哋下下燒味都咁有威脅

馬唔追波

杜曹呢下都屌雲拿

馬狗入左黎HOLD唔到波

屌你老母閪馬企住踢

留力下隊

馬回防都散步

馬狗想點

馬狗 躝啦

馬狗dllmmmmmmmm

馬狗食撚屎

球證都跑得快過馬

寧願輸 換馬真係on9

杜曹

得完個位 粒波照樣甩

因為佢自己會咁樣甩

馬生 掂到波未

馬狗控親都甩
躝啦屌

屌你老母2閘成日望撚住人出波
戰術黎？

波都搶唔到

馬狗真係打少個

屌你老母馬災

9 10真係鬥差

馬狗撞都唔撞下

馬狗想點撚樣啊屌你老母

馬狗甩波又唔撚迫

馬狗俾球迷燒屋未

又係馬狗呢條垃圾得唔到

Dllm馬 懶撚到

屌你老母馬
波又控唔掂，失左又唔追
Hea撚完未

換撚走馬啦 屌

仲要輸俾榜尾，和榜尾二

會唔會又有GIF

又係馬hold唔到波 俾人反擊

換占擺馬狗打邊咪算
而家波都控唔倒點反擊

蘇蛇咪撚再攬契仔啦屌

換馬出嚟真係唔知做乜鳩

馬9唉 跑多兩步啦好冇

屌你老母馬 懶撚到咁

shaw同龜想點

Vdb換馬啦

馬出左黎做過乜

換馬狗吧

完全唔拍人

唔想沖涼

卡雲尼傷完未

散步

馬狗勤力d啦屌你老母

馬狗入波幫其中一個會員奶屎眼

已經唔係契仔
肯雪架啦
有卡應該出咗卡

車啲前場迫有威脅好多

70分鐘先落場 唔講以為踢咗700分鐘

唔撚想再見到馬

換阿媽帶路出黎跑下無咁嬲
馬災仲hea過場區果21個

馬撚恃住屌佢就屈鳩你racism根本鳩踢都唔驚

大帝又等完埸

bruno對big6貢獻淨係1:6球12m

卡叔出唔到, 俾機會amad仲好

出vdb踢無鋒陣好過啦屌

你後備入黎但散步？

換走綠木做咩

So蛇未贏過big 6 好撚癲

仲有福狗呢個契仔

俾人㩒到on9

馬狗真係廢到癲

踢乜鳩

準備又俾零分馬狗

福呢

應該換福
點會換我咁on9

馬狗波都控唔掂
換入黎後波都過唔到半場

上季係狂贏big 6

馬狗close up 一滴汗都無

近鏡馬狗汗都冇滴

fred仲想過

0比0左四場今日第五場

唔好借啲意想奶女會然c眼

屌你老母 隻馬得15分鐘踢都可以踢到成pat屎咁 垃撚圾

馬狗汗都冇一滴

呢隊波越嚟越冇希望
踢法冇 迫搶 傳控全部都冇
淨係諗住靠個人技術
但又冇個人技術

換完馬狗 比車攻到傻

假女會員黎

控波仲要彈離腳 擺我落場都差唔多料

Ban爆對面膝頭

等睇 not the result we wanted

so9搏傻福有一下神來之筆
唔會換啦

Bruno唔係同馬狗好fd?
屌下佢啦

So9

呢到冇女會員

一日so9帶都會係咁

唔洗沖涼 節省用水

Fred狗今日失咗幾多球

80m jm9自轉

正常俾人雪都會踢下爭氣波，但馬狗就係who fucking cares

阿龜又開始發波瘟

點會諗到個人技術
後場甩波就叻

80m

真係好撚廢..

你有咩人揀姐
咪又係我同海狗/更狗

麥龜下轉身有冇轉咗成2秒

朗尼

燥狂佬

麥鳩攞住個波自轉

坦克自轉三百六

福狗鳩下鳩下又一場

小妹係

屌佢老母
條仆街真係無出汗

燥狂佬嚟料

大撚把錢

馬狗入到波先算啦

成日諗黎諗去唔知做乜鳩咁

The points are shared in London.

換fred未

處變不驚

男人扮女人

諗住靠身位屈人 好在無失波ja

吹乜鳩

中場兩個冇哂力 要捱打了

全隊0分啦

Not the result we want

木季初西到癲

結果都打得返起

反觀馬狗

你有枝牙簽仔

見到佢自轉真係發自內心咁笑左出嚟

出馬狗真係打少個

換馬之後一個攻勢都冇

so9換走木真係戰術大師黎

成場換得一個

唔出汗都25萬一星期 比你仲跑唔跑

你4眼仔

隻馬最無力

啲印花換到氣炸鍋未

地波

wanted

傳後左。。

唔會再對馬狗有期望

James打梳 Pat pat
識貨

幫人節約用水

屌。。。4打3

麥湯

mctom

屌

Mctom jm9

屌咩依下哂撚晒

佢冇汗線

你老味做乜鳩

屌你麥湯

傳好d啦屌麥湯

般就黎痴線

點解咁傳

麥湯條垃圾

Shaw做乜9

木都係冇波入但態度正面

佢老母so b真係無諗過再換人

So9根本冇料到
見個勢唔掂都唔會換人 都唔撚會換人

美麗比到

麥湯、梳

Dllm

前面嗰幾隻黑鳩諗住自己要

唉成隊垃圾

戇鳩仔占士

好廢，成班冇腦

Shaw on9?

麥湯
出到咁衰 唉

Mctom腳軟

換shaw啦，無晒氣

其實杜曹係咪有燥狂症

Mctom求其踢去後柱都入硬

全隊1分

唔識比波

好失望

唉

mctom fred都唔合格

馬狗咩黎？

麥湯今場做乜柒

又唔換人

簡迪好快

屌 馬跑得慢到 福james後上仲快

麥湯躝

麥湯連跑反擊都得全能到仆街

屌你老母難得Fred有一球好波

So9又儲左兩個名額

屌你麥湯點會係俾馬呀
遠柱兩個

點會比個兩個人mark緊既馬

起碼有啲威脅

斬個遠柱就有啦

日日幫你撩牙都要嫌棄

發覺馬狗慢撚過跑足全場嘅福同占

無過正常

儲印花

全部零分dllm

Marketing準備又打飛機 聯賽作客不敗

福未必

前面3個人都可以畀後咗

啱啱呢球福占全速睇嚟一樣快

今季對Big 6廢撚到

Bruno 痴咗線

似冇力撻q

點解踢左全場個兩個仲快過馬

但最後俾波個下西

麥湯呢場真係唔知做過乜

搬跟佢應該日日開大片

全場最佳機會咁撚樣浪費左

但係傳咗畀廢馬

俾隻黑氣石

留意到麥湯傳波下，福同占爆入禁區重快過馬狗

人地換三個
so9一個

十幾個身位都追到馬狗

般奴喺國家隊會唔會屌c朗？

完全跑贏班車狗

見到馬狗好炆

我用開牙線

算啦Mctom打足全場最後一腳腳軟

Ok so9 lan

點解唔換福占咪因為佢地踢到80都仲係跑得最快個個囉

我屌你老母 今次真係忍唔住要比馬狗0分

係咁和落去
真係保23唔追1

又吹

出vdb未？

會一齊屌nani

絕殺捉一個最區會員做祭品

又吹?

佢依家one on one食硬對面
好耐冇見過馬狗突破了

屌你老母跌就吹

俾馬係on9

快過馬災 馬災而家應該慢過lin

福占自己半場跑起 埋到人地禁區仲快過馬

仲有2個換人名額留番煲醋

燥狂症無分邊個

點追1 鏝都唔識失分

唔換好過換
垃圾馬

豆腐造嘅咩

占士去到92分鐘仲迫搶 cls

完撚咗好耐啦
仲FF追鏝

點會仲換

又吹乜鳩 旁證都冇fing 旗

Sub Matic 都好...

fm都唔會咁玩啦

占仲逼緊
馬真係hea撚到

癡孖根 黑到

Shaw完全唔想比福

占真係cls 90分鐘仲右邊逼到左邊

so9死未

fred

馬狗走得

普巴踢5場傷5場真係好傷

對big6 未贏過 對中下又贏得咁辛苦
有第二真係萬幸

Fred

占真係無限氣加勤力 so b睇人真係幾叻

唉 換隻垃圾出黎
汗都無出過 無心踢就走啦屌

Bruno下年實話走唉
浪費哂一個咁好嘅中場

又0-0

馬連波都未控掂 出嚟托咩

Diu on9

又0:0

又0-0 前場垃撚圾

個反擊

又和

印花大王成功儲到2個印花

不知所謂

踢都無得佢踢

成隊垃圾

食撚屎啦又贏唔到
場場-0屌佢老母臭西

換撚左占，佢個位係馬打
隨時輸撚埋

換完馬 70分鐘後冇攻過入禁區

軌個個都不死人上身

戇鳩 仲分邊 俾占士 入埋中間啦

一定唔會

般狗我屌你老母 夠撚晒鐘你仲傳去邊

So9 out

搏啲換amad入嚟扭下好過用隻馬狗

佢對big 6都冇入波冇助攻啦

上半場係咁話要占換馬

個反擊好撚差

屌你老母so9
根本再屌馬狗都晒氣
屌so9用佢好撚過

On9 個個都唔撚急咁

對面成隊不死人

出馬 不如留木

占士值8分

馬狗接左幾多球波

有1球12m

蘇Sir有Form
Keep到對Big Six一球生波都入唔到

屌你老母個球證on9

Post Match Survey

般奴臨尾傳比左邊占士咪得, 點解要大轉向呢?

臨尾都仲猜

點解要屌sob?
你覺得你後備有邊個出黎係有用
對面後備係2億喎

綠木識自己搵位射
so9換走佢 出馬隱形
靠fred自己遠射

有一球12碼

Mvp 占 不用說了

經過呢場波邊條撚屌話唔洗買翼鋒 實屌撚死佢

Fred 加mctom 組合係搶到波
但創造力真係差d

話左打少個

so9 好唔細緻

馬有冇出汗

on9

換走木真係cls

Diu

講個笑話

馬斯亞

抵啦
以前成日逼害shaw

心術不正

我寧願比15分鐘diallo上下都仲gur

你撞邪？

占真係好博命

對面一張黃都冇好似

蘇狗又神級換人 換個最廢既入黎 好彩今日李城失分

達叔全盛一個carry 隊垃圾拎歐聯

馬大隻過綠木，但係背身控波都控唔到

同曼城無得比啦
淨係想佢贏下big 6打下j啫

每一場中間後面咁樣甩波
控制唔到中場
佢跑都跑到冇晒力

第五場big6 0比0

都唔知踢乜鳩

今場波應該得占合格

Bruno灰到
不過佢都唔係打得好

麥湯文尼全場最差
唔計個反擊
佢今場啲箍波 盤球 傳波 協防 轉守為攻
每一個環節都做得差
反而Fred今場幾好

ddg or james motm

1場1-6
1場輸1球12m
其他全部0-0

前面把握力差ja
又屈蘇sir

佢自己都勁廢喎
反而普巴對big6仲勁

煲睇下佢今場踢成點先啦
傳球成功率有無5成？

講緊唔係俾直線傳失

佢今場傳5-6瑪地波都醫院

今場Fred Mctom Bruno 傳波好少少輕鬆3分
好多下成功前場迫到之後3個中場交醫院波

M5 Mvp

馬狗幾時死 死左就唔會出

寧願成場唔換人好過

波控唔到 屌

冇氣啦佢
連個PAD都除撚埋

兩隊都係垃圾
利申 曼

唔輸偷笑喇

上半場shaw overlap跑餐死
福橫傳

場波悶撚到訓著咗

占廢

唔換人又屌
換人又屌
再講要換既可以換邊個

雙中場好廢

其實唔換福占真係冇乜問題
最大問題係換馬災入黎 應該換amad搏下
vdb都冇乜作用 仲要啱啱傷好
所以換1個真係正常 但唔會係換馬

般狗係鍾意咁
唔係第一次

綠木都ok la

條燥狂狗自己得差係咁屌隊友

完場再黎，我屌你老母

今場Fred做哂佢既野
麥湯唔能掂 完全水準以下

馬狗有無出汗

麥湯岩先傷好咋

好消息
今日so9又儲左兩個換人名額
好多印花

成日走埋啲死位
交比佢又回後

DDG唔差

12分啦屌你老母臭西

舊年贏big6輸下游，咪又係柒

Fred箍波盤球傳波點好法

假波，屌你老母，完全唔覺曼想贏，玩鳩班球迷

最後一兩分鐘果兩下攻勢同成場嘅速率都唔撚同

想買中鋒先，垃圾馬9見到佢上場都知晒9氣

條中場今日災難

無乜人可以換

有乜嘢問題
佢就算對big 6唔係踢得好
大部份比賽都carry我地
今季好多長關鍵戰都失分
自然搞到爭冠軍嘅大好機會浪費

今場啲傳波係咁斷

我曼大戰必屬閪波

上場牙乜波都攞唔定

佢知唔知就完場
個波又高又慢

般狗係針對占士

下半場好睇喎

你睇下佢今場甩左幾多下先

今場護波 交波最好果兩個係Greenwood 同James

3個場中場傳波災難級 雖然迫搶今場世界級

最尾個下傳到前面就有機

唔係仲諗住有得追嘛

換走木真係天才黎

等睇湯馬福占競速gif

原來仲有人望爭冠

又假波

創乜鳩，左面長期插花，James鳩斬俾佢算啦

木真係操大隻左
依家横左好多
但又仲係幾靈活 依家成隊得佢有突破能力
d射術翻翻黎就好依家成日唔中龍

西波大師

其實搵telles 打翼, 福打中,
都好過出馬閪

馬後備上陣一啲火都無個樣淡定到呢 跑就慢慢跑唔逼唔搶等收工咁款
寧願之後比占多啲上場狂奔好過

因為換撚左馬入黎

蘇狗啲調動廢到 躝喇

反擊下下比唔穿 場場都發生
佢同kdb差別咪呢度囉

第幾次咁？

中場真係要多啲人才
Fred 同麥湯 始終硬係爭啲咁

轉邊都無 搶完就企喺度

結果論黎計1分都ok啦
過程就真係好西架喇

蘇蛇教埋下季 搵第二個啦

唔睇details都唔知原來有出到佢

岩岩傷好就唔可以話佢踢得差咩

普巴不嬲有貨交話晒正式世界級中場

真係好仆街⋯

全隊災難日

人哋怕被cctoy起底話係波台狗，咪唔開po

踢80分鐘都快撚過隻閪馬

蘇狗考慮下搵vdb踢馬狗個位

馬有冇出過汗

Fred上半場係咁傳失都話好

對面換哂3個, 咪又係1分

vdb都好過佢
起碼肯跑有火

懷疑同你睇緊兩場波

今季對強隊 場場都悶局
講真今場我地咁多失誤
垃圾車都可以把握唔到
係咪夾埋嫁屌

冇ddg輸左啦

得占士. ddg合格

擺明無心踢啦
拎住咁高週薪 慢慢行咪算

般狗大戰真係例廢

扮做埋普巴個份
做多左喇

年年啲關鍵戰都亂嚟架啦
呢隊咁嘅波

儲2個, 然後仲令場上打少個

冇梳，ddg輸左啦

馬災屌你老母

有個近鏡，汗都接近無出

出佢等於打少個

近鏡影佢汗都冇滴

馬狗含撚冇7用
另外球證都幾鳩

啲高波反而占士頂到

狗到，擺唔唔想贏咁款，幾球直接波，都可以無啦啦轉邊/回後

完全睇唔出佢想爭冠 真係教波料

調轉d野黎講

靚仔到去飲都得呀

ddg有一下唔合格

其實真係冇乜人可以用

猁隻Thiago真係好啱打Fred個位
當初唔買vdb買佢就好

出amad搏下又得
出vdb跑下又得
玩野啲 出telles overload左邊又試得
偏偏出個未出場就知冇料既廢馬
明知佢入局慢撚到 平時60分鐘都入唔到局 比20分鐘佢 筋都未拉順啦

仲要捱多季

後面cleab shit唔合格
前面唔識入波就合格

白lin ddg 全場最好
其他收皮

換走最有威脅個個

佢地今場除咗兩球傳中 其他都唔係好掂

咁你講咩實話走
今季同曼城最大分別就係Big6對決

你睇下Bruno 對Big6打左d咩出黎

佢係勁 但唔好講到全隊配唔上佢
佢未勁到呢個level啦

對占士愈來愈有好感
真係好博命

chiwell勾跌綠木食咗張

木好攰所以換走佢都合理嘅
但係馬狗入到嚟睇落仲攰過木
根本就冇人換
So9保守Amad Vdb 本身就係攞嚟擺

今年唔贏 big 6，又輸榜尾喎

上季對big6 靠穩守打反擊贏波
今季識主攻 對big6一守死bruno就唔識入波

又要買前鋒 又要買翼鋒 又要買中堅 都唔知有冇錢

真

Mom我俾james

柒福都唔知做咩
McTom 呢啲都叫好火
完全死氣狗咁撚樣
地標5週年 食屎啦

如果最後個下右邊跑果個係James 唔係mctom 就好，一定變單刀

係人地追住gopro奶
唔係我地唔想要

屌你老味之前出過vdb同amad好明顯未ready啦
成撚日唔出個d就吹到實有用過場上踢緊既on9

唔好啦

我令願睇amad好過睇馬狗企

蘇B 調動好唔掂
屌你咁信唔過班後備
呢場我覺得要換般奴走
換VDB
馬迪都要換廢特啦

好憎見到般奴d小動作
迫唔到波就發晒脾氣
今場都唔知見到幾多次

同Daddy 年代
呢隊曼聯拎第2已經係最大成就有咩分別？

普巴 卡叔傷哂
再換就係新仔

Thiago防守廢過普巴

Telles 同占打翼
前鋒用綠木
應該勁過依家黑雙廢

馬狗半季全勤入得幾粒都知佢廢, 仲出佢做乜

黑b 以前都勁過佢

shaw

福叫咩

朗隊

今場球證明顯偏幫軌
另外馬狗屌你老母落場就好心跑下啦，唔好hea撚到咁啦
屌見撚到你真係唔撚想睇

所謂識主攻咪就係踢般奴一個係之前嗰排普巴復出先有人分擔下

有咩理由換都唔換？

有無人數過占俾人夾低幾多次

生日比場咁嘅波我睇

今場冰人幾好

啲隊友冇空位起碼會嘗試自己黎
前場柒頭福唔肯郁就走埋佢戈份
進攻左路幫波 防守番去幫梳
踢埋柒頭福戈份
做咁多野都冇乜甩漏 咁仲唔好？

今年打強隊既戰術就係整到對家都閪

福今場還好啦 又係跑到盡 仲撞埋廣告板 都叫無火？

人地做左70分鐘熱身，體諒下啦

我上面有提過普巴？

木做到背龍門現位比波 仲自己搵到位起腳
so9換走佢 出馬係度企
之後淨係得fred射過

般起碼兩次左福右占 都係傳俾福

對錫菲聯都輸
西布朗都蠃唔到 追撚....

達叔後生返3年大戰一定要達叔》bruno啦 起碼啲反擊一腳波係到位先呀

M子po 左survey 未

梗係無啦，想個分無咁核突啫

買咗人返黎又唔用 擺係到做咩

除左最後同梳夾果腳 果個戇鳩樣之外 呢場係幾好

終於有一對雪亮的眼睛

咪換左馬囉後備有咩人可以換

So9係咪yuu會員?

D人係咁，般奴比得衰個球
D人都係屌福

以圖la 屌

福撞完廣告版後，成個人on99咁

咁防守廢過普巴仲點踢Fred個位

今日前場迫搶唔錯既
不過bruno 今日真係差 有D失望

點止一對

你地鐘意咪繼續標籤乜台物台 我就不痛不癢 開過兩個post就係cctoy

球會角度點都要俾機會架喇, 咁貴人工無可能就咁放棄

奧巴坦都好過馬狗

應該係唔信佢 最後咁樣傳落底線

吸引咗haaland過嚟就可以走喇

佢真係有火，相比之下馬狗

麥湯今場係差
但fred今場都underperform
抵讚既係fred遠射有進步
今場覺得白lin同james係踢得比較好

諗領先第3得1分咋 屌

般奴呢段時間俾個d波都麻麻啦

申請左恒生馬joy 卡+20000分

自己交個醫院波之後屌隊友

同Evans有得揮

當然佢勁撚過Evans好多

但一燥就亂嚟 亂屌

佢今場踢得咁柒 都仲可以亂咁屌

你迷lin, 抵消返

好難數喎 上任到依家咁多場

所以bruno已經比佢chur盡咁濟
大戰一係無狀態一係比人mark實

歐霸次回合都要出佢 on9

bruno 有球反擊三打二分俾福差到呢，俾到就單刀
自己柒完仲要屌球證

梳囉
完左場波要同條女交代

轉陣唔得既？
Mata唔用得既？
換中堅去前面9981唔得既？

So9已經第N次咁消極換人啦

干地

佢幾時唔on9

講到唔撞就唔on9咁
不過公道講佢今日冇咁柒架喇

前面冇人頂到出telles都冇用
除非冰龜打前

所以唔俾佢做隊長係有原因
係 佢係熱血 肯逼
但一上頭就停唔到
好影響隊友
例子對熱個場

當然 80m做隊長都無乜特別作用

今場對中堅唔錯啦

馬斯亞今場觸球時間有沒3秒??
換佢出黎都唔知做乜鳩

歐聯俾前面幾個搞到出局
聯賽幾場關鍵戰前面把握唔到
之前傳媒已經傳佢話想走
中醫同大巴都有提到
佢個訪問係咁話要贏錦標
而家咁樣踢法贏條柒
話全隊配佢唔起有咩問題？
今季大部份場數都係佢carry我哋喎

冰POTM

燥狂佬最好都係走位
傳波留返比普巴做會好好多

Shaw今場係最近既form黎講算差啦

馬達都傷...

隱形戰機一號 福
隱形戰機二號 馬

James 技術唔係一線
但佢真係好勤力
馬狗幾時都可以學下人

迷Lin更加抵讚啦，舊年咁沉都不離不棄

佢老細蘇寧就嚟無水

今日最on9 係球証
手球冇比已經有啲核突
仲要成日吹停 偏幫軌
最痴線嘅係 軌好多次犯規戰術停我哋反擊都冇比牌

屌球證係屌高華錫鏟跌占

麥湯最後嗰下反擊傳波

Mata都傷咗

負責失波比軌

要換嘅換走福先合理
不過蘇狗唔會架喇契仔黎

福好正路跑緊上前

Bruno俾個到腳身後波

之後係屌福 痴線

真係光環大到咁咩

Bruno 光環未去到3連救阿狗果個God Ddg啦

整到對面都閪之餘
比賽晝面仲要有來有往
又有入肉攻勢
但總覺得兩邊都一定唔入

達叔都傷左

因為禁區都入唔撚到

想問下通常係幾時結算?

特價30m

Cls 踢波唔可以有情緒?
好似馬仔成隻死狗咁好冇
On9

其實班波踢落真係好多問題，福逼搶唔一致，防守漏人，左邊比人打穿，傳波唔到位唔到腳
好多下般奴係屌得啱，只不過佢都踢得好差先咁礙眼
利申今場比般4分

都唔撚明，點解點都唔肯換福仔出去，成場波除左罰球，運動戰走位盤球零威脅，後場shaw推波又唔拉落黎幫。寧願換前面最有威脅Greenwood 出去。換Greenwood 走都算.
得返10分鐘都唔肯換福仔出去換amad出黎試下。寧願比福仔係個個球場度行行企企。真係好撚嬲。

馬狗又懶又鐘意上腳 根本唔啱踢中鋒
木落場d即彈轉身幾撚快 比木長踢中鋒好過啦

馬係咪So9契家佬黎

同埋佢射術 後上真係幾好
但比波交翻比妹啦

般狗光環唔講得笑

我係蘇蛇都唔知仲可以點換
你話入左粒都可以收沾屎換馬迪入黎
0:0既又想保持反擊威力 又唔想亂郁破壞場面
後備班友又唔係比場上既人好 又唔係可以改變到戰局

費特今場其實好惡打，一早就袋住張黃牌，好彩成場都無上頭

梳灰到喊咁滯

d人傷哂加上又唔係踢弱隊，而家對住強隊和緊波唔通冒險換人入黎踩草咩，到時輸左波連一分都無又屌做咩換人

屌普巴幾時好返，
冇左佢條中場差好撚遠

軌仲話我哋4424
而家邊個4424啊死車狗

而家叫king of the match

當now講佢以前判左個出界波當入波
就知佢戇鳩

直情隱左形

點解你地咁想換amad
週中冇睇波？

真係無人 得vdb一個進攻球員 啱啱傷完

講換福，不如一開始唔好換馬出來
馬仲衰撚過福

唔止馬狗要學

個球證真係屌佢老母

so9真係未試過換走過福咁濟
每次shaw帶波都唔想第一時間比福 明顯信佢唔過

出馬狗即刻打少個咁

黑咗球12m作客車狗都執到一分

其實結果唔算差啦下話

根本佢講個d唔會改寫到個戰局既
唔係想幫so9護航
但係有乜人可以選擇
卡雲尼 普巴都傷撚埋

Amad Vdb買翻嚟又唔用
係要留福喺場上面

我知，但佢自己本身唔係傳俾james，傳第二邊又傳得柒好心就收一收皮先
一係佢就放個波去james 個位搏球證吹罰

咁咪走囉 好行夾唔送

板凳真係唔夠深

起碼福跑得多過佢

用新仔有乜問題？

袋張黃牌係因為佢自己戇鳩姐

個球左路地波傳中 占跑緊遠柱 佢中間 係傳畀佢咖啦 佢漏
漏完畀車搶咗 佢屌占

對面軌真係大把野揀

仲有個杜狗
屌你老母杜狗

下季一次過走bruno pogba
排名應該低過阿狗

Amad 好似最初都只係話可以試下打一隊咁上下

搏佢神來之筆都好過馬狗
5年前嘅福

唔怪之比人話佢心術不正

馬咁嘅歲數 算啦

Amad vdb次次出都做唔到野
Vdb仲要啱啱傷好
點出呀大佬

我曼一向寧願搏輸都唔會咁求和
下游球隊一向唔敢狂攻我地

係前幾任西佬打埋啲西波，用埋啲西哲學
So9唔換人搏盡已經唔係第一次俾人屌

咁你咪繼續睇m9囉

真啊啲波即彈啦 成日想做假9搵人one two
Pass and go入禁區搵食啦
場場都係咁 又唔係大隻傳波獨到 冇撚用

中場對住對面迫搶 傳唔到推唔到

柒福 係馬未出嚟都仲有前場迫
但馬出埋嚟 兩個一齊拍拖散步
Dllm
上面仲講咩光環
屌佢全場差唔 屌你臭福
着得件十號波衫就carry 隊波啦

佢自己係咪踢得好到呢個Level先？

好到佢今場踢到咁柒 你仲可以下下spin 幫佢defend?

佢係對親Big 6都柒

呢球係咪無牌
仲有魯迪加撞跌james至少兩次

買咗唔好晒
叫傷癮既vdb去踢翼跑下搏一搏
應該都好過唔撚郁既馬撚

最快可能都要對完鄰居先出得

新官上任3把火

就算普唔走 咪變返之前隊曼囉

叫做好過最後30秒和愛狗同和西布朗

我覺得屌蘇b唔換晒人就多左 後備仲可以出邊個
vdb試過都未係好夾到

但用馬換走綠木就屌佢老味 反擊最生個個係木
福狗就唔知做乜鳩嘢 擔位輸晒 射波又無料中
而且馬災今季打中鋒廢撚到 蘇狗都仲要佢踢呢個位
馬換福好過啦 踢左翼位都仲可以試吓過人 用番佢唯一個招cup大位射波

放得去後備 點解唔試下
連五分鐘都唔比喎

鄰居 車 熱都多嘢揀啦
你睇我哋後備席慘到要擺3個閘你就知啦

得罪講句, 我蘇狗落場踢都好過馬狗

但係我覺得都好過換馬

而家隊曼仲點同之前比較

對下遊就話，今場作客軌喎，和都可接受啦

福有靈光一閃，蘇蛇和緊唔會換佢啦，有卡叔都可能會換走福嘅

其實成場都有投訴球證唔俾牌
占俾人夾低勁多次一張牌都無

條友自己打強隊都踢得柒
歐聯生死戰打RB除左入球12碼仲做過d乜
一開始黎果陣既曼都唔係拎硬錦標既隊
如果踢2年就因為拎唔到盃而想走既咁請行

綠木都有神來之筆

自己柒左屌鳩人真係On9
呢啲唔撚係熱血係上頭

費sir都試過9981換中堅入去炸佢老母啦
試都唔試

隻手擺高左 但冇意
屌你啦now果兩個評述

Matic 換fred / mctom lor

同般狗天生一對

痴撚線架d人
成班好似潛撚左半年無睇波咁

咪係 覺得佢係踢得唔好
但佢屌柒隊波係啱
睇佢跑到冇晒氣

咪係

我覺得佢燥係屌鳩球證幾下軌拉跌又無牌
軌成個豆腐咁掂一掂就跌就即刻吹

比我如果要換馬出黎，我一定係換福走。 一個人行行企企,好過兩個人🙈

一早話左

對拖肥咪就係換左個唔岩既由三分變一分囉

邊撚個踢都好過而家嘅馬狗啦
馬狗黎香港踢都嫌佢廢啦

出占咪好似出星仔咁
你係想用佢嘅勤力同跑動為其他人創造機會入波
唔係想倚賴佢入波
占跑埋福嗰份福咪可以企喺前面等打反擊

上次曼城作客我哋，都係求和
實際啲啦

般燥球證多過屌隊友

大家要求愈降愈低
馬9都可以踢咁多年

隊波都西左咁多年好難怪既

咁係因為馬狗比人感覺懶姐
我覺得最正路真係換馬9
但係換走既應該係柒頭福

你有情緒都唔好下下屌隊友咁啦
自己又唔係踢得好

龜臨尾第一次犯規就黃
魯迪加陰d陰d咁多次犯規都無牌

now旁述差都唔係第一日

無人叫佢換t狗

Amad太柔嫩
但用3千萬買新仔 真係痴線 唔係即用

其實唔只般 好多人都好似信唔過占咁 唔係好肯俾波佢

係 或者搏啲 換Fred 打442

綠木個樣都謝謝地 似冇氣
佢今場都跑好多

柒頭福今場就最舒服
逼搶又hea 陣地戰就企定定
比人攻又少回防

面對下現實好過啦

降你老母咩，費sir 當年對軌輸多贏少啦
扮撚哂老屎忽

明明fred拎牌之前都係軌犯規
fred一下就拎cls

你睇番新聞先
係佢自己親口話佢得26歲
場場踢有咩問題

唔止一次85錫鐘換走Bruno佢發哂脾氣
根本係佢自己唔想輪換

我都會屌Ole 輪換同臨場換人

但Bruno係佢自己想踢哂 唔俾佢踢又發脾氣 好難搞

如果揀換可能75 妹迪換麥湯
趁對面都無咩體力 妹迪控番個節奏之餘可以長傳轉下邊 唔使左猜右猜

無撚左妹
條中場真係

兩個唔係差好遠架咋

仲話我哋唔需要Sancho
右翼 中鋒 防中 中堅
四個位置都要人
錢又冇都唔知點踢

歐霸首回合之後又傷？

俾5分鐘啲人咪一樣照屌

講真 未夾好就唔好出住啦
陣間連邊個mark邊個都唔知 輸個反擊咪仲衰

跛左既杜曹落場都落力過馬狗

其實出3421用telles會唔會好啲

同等中lottery 有咩分別

感恩嘅係仲有第二

唔賭都合理
問題馬福兩個work rate太低而家根本共存唔到
要出馬就真係要換福但蘇蛇又唔敢

似屌球證多過屌隊友wo

索性放哂U23去倫敦玩下 反正又唔撚換
根本就唔想贏 如果失波就即刻換Vdb Amad出嚟
0:0又係保住個前四就算

柒福先係真㛃仔 dna

無占走上走落
被人圍屌90分鐘都似

感恩李狗又傷條友 仲用伊恩拿祖

前4，然後R聯小組靚簽出局

30m如果真係有潛力係好投資嚟㗎喎
就算變唔到妖人 將來表現普普通通要賣返好價都唔難

馬狗30m fast trade啦

你同我想法一樣
好多人都想佢做隊長
但佢真係唔夠冷靜

好老實我地換人一定係寧願福換馬，但蘇蛇真係好信福狗同般奴會有閃光最尾有機會入波
馬懶就梗，但其實未換之前都失哂勢，成隊波都無得掂，睇落馬狗就更加無用

自從無普巴隊波keep住柒

惡過狗
臨尾馬撚唔迫中堅走去遮佢Mark緊條友 又唔屌馬 福狗日撚日miss佢d key pass 又唔屌
契仔就唔敢屌 機心重到

福bruno沉
james勤力駁腳
本來最有威脅係木

換走佢之後得fred有威脅

我信木多啲

點解以前無人屌費蛇唔抖26歲朗隊

我印象中都係

一迫唔到佢就攞大手發脾氣

係無分別架，但對狼狗果場就中過，所以和緊波蘇蛇更加唔會換

未有連登

Bruno 上季d傳波去哂邊

雖然今季d 入禁區時機又好左 射門又再好左

傳波差左 打番和

上季一黎到果時果d 直線 腳面片個波準到

而家佢傳波傳到咁
出Mcfred + Bruno 搞到中場守轉攻好唔順
3個都無長傳

感恩軌狗用左二億都騎唔住我地

最後曼縮後打反擊
綠木就冇哂氣
福就仲有氣，你見最後麥湯球反擊佢爆得快撚到

咁你話換邊個喇

January 20:

Man Utd—40 points
Man City—38 points

Today:

Man City—62 points
Man Utd—50 points

而家最大問題真係柒頭福到
So9根本唔敢郁佢

人地領隊有權燥
佢隊長都唔係

Pogba真係好重要

冬天走halo 又唔借買前鋒

本第佢喺度都無得出㗎喇

佢時不時有神助攻同絕殺，所以和波一定唔會換佢，除非受傷或者後備有卡叔同普巴

福馬唔可以同場

有幾場後備都無，跟住成堆後衛

隊波唔爭氣可以點

一拎波 幾個人秒速埋身 比人守到唔識踢
有妹係到會好好多

咪提前入咗個卡雲尼
係馬斯亞跌得太勁累事

人比人 比撚死人
開季隊波都應該冇諗過排到榜首

平常心

純粹銀包多個錢安心啲

所以重點唔係換福定換木，重點係要賣走馬買個真9號返黎

永續前4

推埋1001
幾時馬狗好似熱狗dier 咁 場場po 頭叫佢躝

普巴幾時先出得返

依個問題
相信冇現任領隊可以郁佢

好on9

1001

你